應唔應該影排中銀嘅人大頭

日日lunch time atm排到出間分行=,=
小妹去影尻佢地會唔會俾到壓力佢地唔撚排等小妹唔洗等咁耐👻
唔好同我講有cc台排隊師幫手排隊👿

波台狗

喺波台開post都要俾cc tai批鬥

笑撚咗
Cc台大撚晒

係 討論區唔俾人討論

波台狗唔俾喺波台開po 惡能到
搵我老死港父x咗你先得

佢會笠

Yes sir!

中銀都用就抵撚死啦

應該私了佢

好人好姐點會用中銀